我好鍾意你呀

我好掛住你
好想見到你

A09!

J左waiwai 未？

j唔落

a09!🤣

Ching今晚食乜

ac意粉

醜到j唔落

你愛距就唔會想做愛
會想保護距

我都好掛住你呀bb

男定女

看透愛了

很抱歉
接下來要對你做的事
全是單純的洩憤而已